原来那个小柏林以前献过花比英国王妃(外国势力), 怪不得为害警队

1989年11月，4岁的郑柏林代表香港市民向访问香港的查理斯王子和戴安娜王妃献花。

89年我囯剛平息六四动乱, 柏林狗向英国王妃献花, 这是什麽意思?

撑警必须追究!!

擦鞋狗？

为私利 为害警队!

大家知咩事啦

撐警!

唔怪得佢升得咁快

电影也有拍!! 賣国林!!